老美低開500

但其後收窄至-3x
夜期低位倒彈300

屌你老美

升返哂啦

老美低位計倒彈600
夜期低位計倒彈400

平行時空？